[監獄工場] 帳目交袋

原PO
[連仔正式授權] 監獄工場賀年福袋行動開始

再次多謝連仔授權

今次嘅Project大成功，都係要多謝大家對我哋嘅支持，今次有20個手足受惠

（客觀分析）形勢大好

盈餘諗住點用？

兩盒，thx🙏🏻🙏🏻

我哋會盡快問連仔再攞授權，如果連仔批就會攞嚟做下一次嘅成本，如果短其內再無其他project就會分番晒俾手足，1蚊都會淨

多謝手足

Btw問清楚啲都要負皮嘅人係咩心態

樓主好野 你好型呀

手足有冇口罩錢

樓主係毒毒

放心，手足都有豬咀

push

樓主係基佬

幫樓主推 找數真漢子

推

大家仲有冇問題想問？

連豬揮春超靚呀
多謝哂你做呢個project幫其他手足
期待樓主下一個project

多謝大家就真